今次區選係全世界都望住嘅合法公投，係重要任，保皇想選唔成坐多屆，一定要小心應對

有人話「死左人呀仲理選舉」
咁係咪由得選舉取消，保皇坐多一屆
左袋右袋賺多一屆地區經費？？

示威迫政府回應五大訴求重要
但依家中美都有新動作，一切玩法照舊
就係等緊十八區公投結果

究竟選前一個星期應唔應有行動，好難拿捏
有行動，保皇話亂，取消
有行動或減少，國際輿論當我哋丟淡

小弟諗得出最好方法係
要認真傾出個時間，例如選前兩日22號
一定要早早公佈，最好有民間記招公佈
要早過保皇話亂，動議取消
咁行動停一兩日，轉文宣

大家有情緒還有情緒
不論區選輸或取消或延後
結果都係保皇賺多一年地區經費
十八區繼續蛇齋餅糭洗腦
國際輿論話公投民意支持政府或香港失控
中國加大力度高壓

BE WATER
要忍嘅時候忍無可忍都要忍

大家進有時，退有時

Be water

yes 區議會可以反映民意

有得投就會照投，無論區選搞唔搞得成，之後都會繼續行動

有得投咪投
冇得投 我寧願佢取消

區議會同選委117席
同五大訴求，同普選係有矛盾
唔係互補關係

有冇諗過佢地依家成日出黎話要取消 其實係扮驚輸

岩

Bw

「一票不投保皇黨」宣傳效果唔得
要簡單易明，淺白

護民主，去投票
愛民主，投民主

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

有，因為如果預左取消區選，當初dq黃之鋒都唔知做乜鳩，應該暗啞底準備玩大規模種票

非常同意, 但樓主小心比人話你係休息撚